建議大家唔好撈TSLA底

等轉勢再入都未遲